[世盃外] 阿塞拜疆 vs 德國

1-1

2-1